［ocamp]男朋友玩房game好似玩到扯左

究竟我應唔應該嬲佢

應該同佢含撚,之後佢就會幫返你含

我唔喺現場 幫唔到佢含